請刪除連登留言同Post

本人欲意刪除在連登留言同Post
但保留帳號

敬請處理

想洗底？冇咁易

字字珠機